am730一晚出咗幾多個衝上雲霄新聞？

出極都唔會有人睇㗎啦，收皮啦TVB。吹到硬撼造星硬？邊撚度硬啊？睇過？

TVB俾咁多錢叫am730出新聞，睇嚟真係好驚。

已unlike垃圾新聞page。FB幾時先出fake news alert？

完全唔知tbb播緊乜